從來都冇話要逼你表態，但失去主流消費者市場就唔撚關我事

市場呢樣嘢唔係商品帶領消費者就係消費者帶領商品
而依家既主流消費者就係我地年前一代
我地有權利去選擇我地想要消費既場所
你表態支持「主流消費者」我地就幫襯你
你表態支持「少數派」我地就杯尻你
你表態「所謂中立」我地就得閒先幫襯你，但一定會消費左「主流消費者」先幫襯你先
商業上就係咁簡單，我地俾錢買服務買商品
除左商品既品質外就係追求服務質素
你話你既品質幾高都好，我唔撚託你服務質素就係俾錢買難受就唔撚會在嚟你度購物

講到底就係因為我地去黃色經濟圈購物時我地會感到佢提供既服務令我地覺得物超所值所以我地會幫襯佢而唔係幫襯支持「少數派」同埋「所謂中立」既店舖
達哥唔表態，我睇得唔開心，服務質素唔夠咪唔撚睇
大J幫到盡，我睇得好開心，服務質素夠我咪比佢賺view數
就係咁簡單
你唔撚表態我就唔撚支持你唔撚俾錢你賺因為你服務得我好唔開心，就係咁簡單

唔表態咪唔表態，但你唔表態就唔好唸賺主流消費者錢，就係咁簡單
以後邊個屌人逼佢表態者
直ban
我地係主流消費者你吹呀

諗返起有班人屌迫人表態 但無視中共迫人表態

好多錯字求大家唔好推呢篇

黃色經濟圈2.0 唔好再罷買 終止不經濟的經濟圈

黃屍廢青 淨係識搞搞震冇幫襯

點解唔穩成功人士 藍絲幫手消費

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！